點解中聯辦剩係識講充分肯定

點解唔講非常肯定十分肯定好撚肯定

支式用語

詞窮

要唔要講埋肯定？

template嘅嘢,你唔會明架

你期望文盲會識幾多字